愈近9月立法會, 愈期待! 記者揸住保皇黨醜聞終於可以出!!

應該好多桃色醜聞